老老實實今日LBJ個球做乜撚野啊？

屌你LBJ瞓撚醒未？

邊球

入樽收波？

咩年代呀仲講LBJ